有班警察毅進仔

求歌詞

人又廢又要威

有班警察弱智仔?

後兩句呢？

快啲令佢變真童謠

求mp3

做狗乞米

有班警察毅進仔
人又廢又要威
有班警察弱智仔
做狗乞米

今晚十點歌謠

(🙏🏻手動轉🙇🏻‍♂️)以下呢啲流行金曲,各中小學生幼稚園學生快啲唱熟佢,日唱夜唱時時刻刻一齊大聲唱,特別是小息呀,午飯,坐校車時間唱爆佢💪🏼

【虐殺市民】（聖誕老人）

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到令妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

【有班警察毅進仔】（有隻雀仔跌落水）

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

【警犬故事】（警察故事）

無自信 毅進仔

射砲博出位

人又廢 做隻龜

打人勁契弟

亂吠 冇得扎

成隊去打後生仔

亂射 太多發

樓上叫我再準啲

【亂咁打人】（打開蚊帳）

亂咁打人 亂咁打人

亂棍扑 亂棍扑

記者都要打埋 訓低都照打埋

冇皇法 冇皇法

【全犯法】（刷牙歌）

你被塔 佢被塔

香港警察全垃圾

小童成人全被塔

老人殘疾都應塔

你被殺 佢被殺

差佬攞炮胡亂殺

青年兒童全射殺

警棍胡椒加膠彈

行申：轉載

利申

呢D歌最好就教細路仔唱
唱到流鼻血爛腳指咁hit
慢慢就變左石人一隻眼咁款,唔信都變左信

今日唱唔到唔緊要
晚晚都可以開演唱會

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!